如果有一日支爆，要唱晒全副身家做美金，要點做

假設支爆賣左層樓400萬
係咪銀行就唱得，到時會唔會冇美金？
係咪要係外國開定戶口？香港會唔會封鎖資金流出？

另外係核事件要買機票走，點樣可以確保有機票？
係咪飛得去邊就飛左先？

每個香港人都應該有個支爆/核爆應變計畫

隨波逐流算，我nothing to lose

而家先問, 太遲

核事件要買機票走，點樣可以確保有機票

到時都封鎖晒啦 有錢就買到HK express 咩

爆個陣首先你唔會搵人接到貨
然後個陣美金一早比人唱撚曬
再黎有美金係手都未必拎得出港

得閒睇下老債王、索羅斯果d人係點睇美金，唔好坐井觀天

美金都唔掂，你expect港紙會掂？
大量港紙比支那幣做代理換金管局美金

唱定先

游水去台灣

咁美金唔掂，咁港紙唔掂，點解一定要沽清人民幣做美金？你用下個閪腦惗嘢啦，買日元啊，屌你老母，仲學人9叫買美金

你還有高鐵啊

要走就爆前走

借問人民幣今年升左幾多? 保值

支爆會強制港幣自動變人民幣

而家都想唱 要點唱

根本你d撚屌就係極為短視，睇你都係冇幾多錢嘅窮撚啦

支持你ALL IN CNY! ALL in 滬深A股! 係大陸買樓!
全部做晒，唔知你今年賺左幾多呢

唱美金一早要做
重要開個離岸戶口
射晒d美金過美國就最穩陣

跌埋最後依個浪就應該買A股，你睇多d各間大行嘅分析，佢地係上一次谷底已經攞左好多貨，依家全力吹捧。知唔知點解你依d白痴，永遠賺唔到大錢啊？因為升你就高追，谷底剩係識踩、怨，等到反彈又後悔自己冇跟。反省下到底本來投資係最基本遵從咩原則，用你個閪腦啊

你都白撚痴，你新香港人？香港從來冇限制資本流出嘅，你係香港銀行求其開個外匯戶口，買賣外幣已經得啦，冇經驗又扮曬專家，屌你老咩，根本新香港人黎

如果你班高手話，買黃金、兑日元、買國債、做定期，當避險工具，我就覺得你地用少少腦，雖然賺唔到咩大錢，屌你老母，依家叫人買美金，你到底想作幾多孽啊？搞到人地輸身家，你先開心？

如果真係出事，中國要鎖港唔係無可能。香港有大量外匯，點會俾你走。

所以咪叫你地All in 訓身支那囉